小學雞開學揮手區

咪撚阻住地球轉啦

未做哂啲功課